
Q: Как найти на странице неиспользуемые в настоящий момент селекторы?
A:

Q: Как найти использование в html селекторов, которые не описаны в css?
A:

Q: Как найти в html и css неиспользуемые, но подключённые шрифты?
A:

Q: Как в режиме просмотра кода страницы увидеть реальную высоту строки?
A:

Q: В чём смысловая разница в переводах name, title и header в контексте вёрстки страниц?
A:

Q: Если я использую в двух и более CSS-файлах один шрифт, который подключаю с помощью font-face, мне нужно подключать его в каждом файле или только в одном?
A:

Q: Как сделать блочный комментарий обрамляющий другой блочный комментарий?
    /* решил закомментировать, чтобы временно проверить что-то
    p{
        /* здесь есть постоянный комментарий */
    } */ <-парсер считает, что это уже не комментарий.
A:

Q: Как определять последовательность следования блоков, если на макете они расположены в неочевидном порядке друг относительно друга?
A:

Q: Ситуация. Несколько заголовков, имеющих похожие настройки шрифтов, но незначительные отличия. Как лучше оформлять такое в CSS? Текущий вариант решения:
    CSS:
    title {
        /* Что-то общее */
    }

    first-title-specific {
        /* Специфика первого */
    }

    second-title-specific {
        /* Специфика второго */
    }

    HTML:
    <h2 class="title first-title-specific"> Первый заголовок </h2>
    <h2 class="title second-title-specific"> Второй заголовок </h2>
A: 